發夢巴被del acc !!!!!!

本身睇埋樓主原Post用
埋起底功能
都塭到幾多mon post 狗
屌
當諗住留言叫樓主小心下妙就被del ac

我信報夢

連登同前線都已經一早鬼多過自己人

推

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

好恐怖,咩事?

唔好出事啊！

屌你老母做乜撚野事呀連登?????

發夢巴！

屌 夢巴啊！

係咩事突然封鎖帳號咁佢咪更危險

希望佢feel到嚟料拿拿臨搵議員美領啦

屌 本身追返轉頭 真喺trace back 到好多mon post 狗嘅留言

我覺得del左仲保障到佢
除非佢有發新夢/知道更多內情
不過實有方法話比我地知

係佢要求del post嘅
佢都留低左兩個朋友連登id俾大家

夢巴唔好有事啊！

Del post=/= del acc

佢自爆的

因為開左post比黑警查仲危險